（集思廣益）有無d咩口號可以即刻叫度黑警發狂？

黑警斷手指 幫曱甴執屎

咁鍾意叫曱甴咪又係要執rb
叫叫叫執屎啦毅進仔

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

唔叫都已經發狂啦

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

推